有冇試過除Con個陣對Con爛咗

你地會點處理

上連登問

等上天發落

我都試過 係咁捽眼就出返來

好得人驚唔敢捽

個下驚起上黎咩都要試架啦 慘得過你而家睇急症等個下仲驚

我驚捽眼多啲

隻con真係跌到落眼球後面
我以為有啲肌肉之類嘅嘢會擋住

利申，試過戴戴下con唔見咗隻
係咁掃眼皮掃返出嚟

點樣掃法

唔好嚇人啦

佢呢原隻con ，或好大匆夾左係上眼皮先可以做到。

清左未？